我曾經講過如果到最後你玩我嘅 我會好憎你

你叫我等你 我話好 我會等你
最後冇結果 不了了之
唔好話要我關心你 同你傾計
宜家連見都唔想見到你
逃避雖可恥但有用

仲有 有咩就直接講
唔洗透過其他人把口黎講

冇人明？

你憎佢 佢會有咩損失⋯

係囉

可乜撚野恥
咪撚亂用啦屌你老母